{"id":136,"date":"2021-07-19T13:00:10","date_gmt":"2021-07-19T13:00:10","guid":{"rendered":"https:\/\/laurieraphael.com\/?page_id=136"},"modified":"2021-09-03T20:42:14","modified_gmt":"2021-09-03T20:42:14","slug":"menus-groupes-et-traiteur","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/laurieraphael.com\/menus-groupes-et-traiteur\/","title":{"rendered":"Menus &#8211; Groupes et traiteur"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Menus - Groupes - Traiteur - \u00c0 emporter | Laurie Rapha\u00ebl<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Faites plaisir \u00e0 vos sens avec les cr\u00e9ations extraordinaires du chef Rapha\u00ebl V\u00e9zina. D\u00e9couvrez notre menu en constante \u00e9volution.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/laurieraphael.com\/menus-groupes-et-traiteur\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Menus - Groupes - Traiteur - \u00c0 emporter | Laurie Rapha\u00ebl\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Faites plaisir \u00e0 vos sens avec les cr\u00e9ations extraordinaires du chef Rapha\u00ebl V\u00e9zina. D\u00e9couvrez notre menu en constante \u00e9volution.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/laurieraphael.com\/menus-groupes-et-traiteur\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Laurie Raphael\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-03T20:42:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/laurieraphael.com\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Facebook-Share.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"628\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/laurieraphael.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/laurieraphael.com\/\",\"name\":\"Laurie Raphael\",\"description\":\"Just another WordPress site\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/laurieraphael.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/laurieraphael.com\/menus-groupes-et-traiteur\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/laurieraphael.com\/menus-groupes-et-traiteur\/\",\"name\":\"Menus - Groupes - Traiteur - \\u00c0 emporter | Laurie Rapha\\u00ebl\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/laurieraphael.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-07-19T13:00:10+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-03T20:42:14+00:00\",\"description\":\"Faites plaisir \\u00e0 vos sens avec les cr\\u00e9ations extraordinaires du chef Rapha\\u00ebl V\\u00e9zina. D\\u00e9couvrez notre menu en constante \\u00e9volution.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/laurieraphael.com\/menus-groupes-et-traiteur\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/laurieraphael.com\/menus-groupes-et-traiteur\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/laurieraphael.com\/menus-groupes-et-traiteur\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/laurieraphael.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Menus &#8211; Groupes et traiteur\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Menus - Groupes - Traiteur - \u00c0 emporter | Laurie Rapha\u00ebl","description":"Faites plaisir \u00e0 vos sens avec les cr\u00e9ations extraordinaires du chef Rapha\u00ebl V\u00e9zina. D\u00e9couvrez notre menu en constante \u00e9volution.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/laurieraphael.com\/menus-groupes-et-traiteur\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Menus - Groupes - Traiteur - \u00c0 emporter | Laurie Rapha\u00ebl","og_description":"Faites plaisir \u00e0 vos sens avec les cr\u00e9ations extraordinaires du chef Rapha\u00ebl V\u00e9zina. D\u00e9couvrez notre menu en constante \u00e9volution.","og_url":"https:\/\/laurieraphael.com\/menus-groupes-et-traiteur\/","og_site_name":"Laurie Raphael","article_modified_time":"2021-09-03T20:42:14+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":628,"url":"https:\/\/laurieraphael.com\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Facebook-Share.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/laurieraphael.com\/#website","url":"https:\/\/laurieraphael.com\/","name":"Laurie Raphael","description":"Just another WordPress site","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/laurieraphael.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/laurieraphael.com\/menus-groupes-et-traiteur\/#webpage","url":"https:\/\/laurieraphael.com\/menus-groupes-et-traiteur\/","name":"Menus - Groupes - Traiteur - \u00c0 emporter | Laurie Rapha\u00ebl","isPartOf":{"@id":"https:\/\/laurieraphael.com\/#website"},"datePublished":"2021-07-19T13:00:10+00:00","dateModified":"2021-09-03T20:42:14+00:00","description":"Faites plaisir \u00e0 vos sens avec les cr\u00e9ations extraordinaires du chef Rapha\u00ebl V\u00e9zina. D\u00e9couvrez notre menu en constante \u00e9volution.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/laurieraphael.com\/menus-groupes-et-traiteur\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/laurieraphael.com\/menus-groupes-et-traiteur\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/laurieraphael.com\/menus-groupes-et-traiteur\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/laurieraphael.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Menus &#8211; Groupes et traiteur"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laurieraphael.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/136"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laurieraphael.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/laurieraphael.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laurieraphael.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laurieraphael.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=136"}],"version-history":[{"count":16,"href":"https:\/\/laurieraphael.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/136\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":538,"href":"https:\/\/laurieraphael.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/136\/revisions\/538"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laurieraphael.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=136"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}